關於中大評議會

有無ching 可以講解下候選人背景

hi

any body here?

又話楊于銘係偽 咁姐係？